[
	{
		"id" : 1,
		"question" : "Ассаламу Алейкум!",
		"answers" : ["Ваалейкум Ассалам", "Привет", "Здорово", "Хай"]
	},
	{ 
		"id" : 2,
		"question" : "Как дела?",
		"answers" : ["альхамдуЛилягь", "Плохо", "хорошо", "шикарно"]
	},
	{ 
		"id" : 3,
		"question" : "Понравились тесты?",
		"answers" : ["Да", "нет", "не очень", "почти"]
	},
	{
		"id" : 4,
		"question" : "Обязательно ли одевать головной убор при намазе?",
		"answers" : ["Нет, не обязательно", "Да, обязательно", "Должна быть тюбитейка", "Обязательно нужна кепка"]
	},
	{
		"id" : 5,
		"question" : "Можно ли сжигать волосы и ногти?",
		"answers" : ["Сжигать не нужно", "Нужно сжечь", "Сжечь и закопать", "Спрятать в сейфе нужно"]
	},
	{
		"id" : 6,
		"question" : "Сколько обязательных намазов на каждый день?",
		"answers" : ["5", "4", "3", "6"]
	},
	{
		"id" : 7,
		"question" : "Сколько ракатов в утреннем намазе?",
		"answers" : ["2", "1", "3", "4"]
	},
	{
		"id" : 8,
		"question" : "Как называется семикратный обход Каабы?",
		"answers" : ["таваф", "сай", "тасбих", "ихрам"]
	},
	{
		"id" : 9,
		"question" : "Кто был самым известным учеником Ибн Таймийи?",
		"answers" : ["Ибн Каййим аль Джаузийа","Хасан Аль-Басри"]
	},
	{
		"id" : 10,
		"question" : "Какое из имен Аллаха значит 'Проницательный(Понимающий)'?",
		"answers" : ["Ал-Латиф", "Аль-Хабир", "Аль-Мукит"]
	},
	{
		"id" : 11,
		"question" : "Кто из пророков был послан к народу самуд?",
		"answers" : ["Салих", "Нух", "Худ", "Шуайб", "Абубакр", "Али", "Умар"]
	},
	{
		"id" : 12,
		"question" : "Кто из праведных Халифов был женат на двух дочерях Пророка, мир ему и благословение Аллаха?",
		"answers" : ["Усман", "Абубакр", "Али", "Умар", "Салих", "Нух", "Худ", "Шуайб"]
	},
	{
		"id" : 13,
		"question" : "Что стало первым откровением, ниспосланным пророку, да благословит его Аллах и да приветствует?",
		"answers" : ["Сура Сгусток", "Сура Семейство Имрана", "Сура Открывающая", "Сура Корова"]
	},
	{
		"id" : 14,
		"question" : "Как называется вера в существование Единого и Единственного Бога(Аллаха)?",
		"answers" : ["Таухид", "Тартиль", "Тафсир", "Тауфик","Микат", "Таваф", "Мизан", "Тахарат"]
	},
	{
		"id" : 15,
		"question" : "Как называют линию которая отмечает границу заповедной территории (харам) в Мекке?",
		"answers" : ["Микат", "Таваф", "Мизан", "Тахарат", "Ихрам", "Хиджра"]
	},
	{
		"id" : 16,
		"question" : "Из чего сотворены ангелы?",
		"answers" : ["Из света", "Из глины", "Из огня", "Из воды"]
	},
	{
		"id" : 17,
		"question" : "Что НЕ относится к столпам имана?",
		"answers" : ["Выплата закята", "Вера в Аллаха", "Вера в ангелов", "Вера в посланников Аллаха"]
	},
	{
		"id" : 18,
		"question" : "Кто был первым человеком, заговорившим еще в своей колыбели?",
		"answers" : ["Иса, мир ему", "Сулейман, мир ему", "Исмаил, мир ему", "Авраам, мир ему"]
	},
	{
		"id" : 19,
		"question" : "Из чего создан первый человек?",
		"answers" : ["Из глины", "Из обезъяны", "Из джинна", "Из воды"]
	},
	{
		"id" : 20,
		"question" : "Как называют покрывало  из шелка и хлопка, которым украшают стены Каабы?",
		"answers" : ["Кисва", "Нисаб", "Мисвак", "Сивак", "Ихрам", "Хиджра"]
	},
	{
		"id" : 21,
		"question" : "Как назывался период идолопоклонничества в арабской истории, предшествующий появлению Ислама?",
		"answers" : ["Джахилиййа", "Аджуррумия", "Ихрам", "Хиджра"]
	}
]
